頭先搭公交車有廢老要老衲讓座，老衲同佢講乞食躝遠啲

個廢老跟住喊

廢老 vs 廢老

狗唔上得公交車

所以你冇得上

乜撚嘢公交車?
係咪肛交車?狗好撚鍾意肛交